大家可唔可以專注番我地要既五大訴求？

我明白［願榮耀歸香港］係首好能夠代表到真香港人既歌，呢個不能認同更多。

但9月15亦都係我地出黎繼續爭取我地初心既時候！！！！

各位手足叫呢句口號叫左咁耐，唔好因為國旗國歌首都呢類野而令大家偏離左更重要既目的！！！

黑警繼續擴大權力周街打人，
醫護界比黑警濫權控制，
大量手足被捕，被姦，被打到頭破血流，比狗打完唔敢去醫院，
柒婆完全無視香港人訴求走去探閘機，
中共出一堆垃圾文宣話我地暴徒搞港獨！

唔係想掃大家興，我係度只係想提醒所有手足要記住我地個初心！五大訴求，缺一不可！齊上齊落！ 唔好比位人入！

915民陣大遊行願所有香港人一齊唱香港之歌爭取我地一直堅持既野
3pm cwb東角道見！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推！
我希望大家重新諗下和理非 係邊種和

大家都好專注 次次夢遊都會嗌 且成日發開口夢都有

推

認同

自推

PUSH
915東角道，多你一個真係好多，
今次一定要多過200萬，
話俾林鄭知， 撤你老母呀，
咩叫五大訴求缺一不可呀，你估你係維尼呀，唔識字？

strong push
我地要一齊贏呀
星期日見
好嗎

push!!!

呢個真
唔好唱歌唱到high大左

五大訴求 缺一不可

push!!!!!

push

打完飛機就要做返正經事！

915

五大訴求 缺一不可

push again!!! 好重要呀！

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

qgqvqvq

推，不過大家都請做好唔批不反對通知書的準備

推！

push ar!!!!!

對準政權 遍地開花

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

915915915915

推爆！！